其實鉛水問題宜家搞成點

上網睇啲資料都冇咩具體解決方案。

我都想知
出面啲人已經有得件事過咗去就算

無人再提=搞掂

裝濾水器 換水喉

日日落樓下攞水

個別事件姐係無事

飲純左就無事